[燈謎台]估下我讀咩科 估中有獎

見佢有個咁既emoji就身痕
事不宜遲，下面係題目

分群無君慎其獨
太倉一粟絕斗隅
折言更覺還須冠
半季考量十年功

3頁內中既話，會幫估中既巴絲做一樣同我科系有關既事 （大提示

IT

會計

醫生/護士

性病防治科

樓上各位錯左
btw原來我打漏左
sorry

分群無君慎其獨
太倉一粟絕斗隅
知行其中亦須述
惜吾有識裙卻無
折言更覺還須冠
半季考量十年功

大家可以繼續估

工程

來估吧各位勇士

究竟點先可以估到會計
鳩估有啲難中

外國撚?

Part one
分群無君慎其獨
太倉一粟絕斗隅
知行其中亦須述
惜吾有識裙卻無
Part2 two
折言更覺還須冠
半季考量十年功

咁可能會易啲

law

係就一句，唔係就兩句

設計

medicine

調理農務系

樓上鳩估既各位都錯咗

再提示 乞食科 2科

Part one
分群無君慎其獨
太倉一粟絕斗隅
知行其中亦須述
惜吾有識裙卻無
Part two
折言更覺還須冠
半季考量十年功

營養

美術 哲學

其實唔難

耶 你啱左
想要咩呢

中文科